有冇人知將軍澳尚德發生咩事

頭先喺屋企樓下好嘈，見到下面巴士站一堆白衫人，同埋有幾架警車。

有藍絲阿姐打人

新post！
更update！ 求幫推！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

咁最後點

TG睇到上咗救護車
樓下仲要唔要人？？？

依家冇警車同救護車，平靜既

係，收左隊

屌你老味食完宵夜返咗上樓先出事

想問下，其實尚德仲有冇宵夜？